\begin{exercise}
  resolva os exercícios anteriores que pedem para
  ``resolver'', ``calcular'' e ``encontrar'',
  \textbf{sem fazer muita conta},
  com argumentos \textbf{mais interessantes} do que simplesmente
  aplicar os métodos tradicionais para solução de sistemas lineares.
\end{exercise}
